我宣佈5/10 嘅蒙面遊行人數極為重要

佢今日宣佈反蒙面法

如果聽日人數少嘅話

就會比政府同外界我地驚左

亦會比人感覺我地接受左呢條法例

愈比人壓迫 就愈要反抗

要比世界睇呢條法例有幾咁荒謬

知道蒙面法有機會阻到和理非出嚟

所以要更加叫人出嚟 一齊克服恐懼
光復香港 時代革命

推

全世界好多個國家都有呢條法例，你叫呢啲國家點支持你？

你所謂既好多國家全部都係民主國家 政府係民選出黎

佢用緊急法 佢以後用緊急法過咩都得
立法會形同虛設

6/10？

越叫唔好做就要做就對

人地立呢條法有程序有辯論有投票
香港呢？
而家引用緊急法係法治已死

I will be there

特首係根據基本法選出黎囉，你係咪推返基本法？

就係所謂民主國家都有呢條法例，証明合理可行

全世界好多個國家都有得民選總統，你叫呢啲國家點唔支持你

基本法夠話香港法例只可以由立法會立法啦on99

法治死左好耐啦？

白衫 黑衫自首未？拉哂未？

咁緊急法係邊度黎？

基本法已經講左特首點選出黎

仲等聽日已經太遲
你覺得聽日仲集到人? 唔會重防?
今晚起義啦

殖民時期惡法囉on9 仔

我哋係反用緊急法立法

你回果個我block左

Show Blocked User - 五木人
呢條友一早BLOCK 左嫁啦.

清朝己經講左，皇帝係點樣繼承，
但
而家呢？

佢地放緊TG，係TG呀，過期㗎
緊係要帶罩啦

你知''基本法''同''香港法例''係兩樣野黎架呵?

其實個邏輯好簡單
喺民主國家對政權不滿 用選票解決
唔使違法達義公民抗命
所以冇必要蒙面出黎抗爭/蒙面嘅人出發點成疑
自然合理可行

你係訓左20年定點

有冇巴打有遊行detail

改做反緊急法會好d

Show Blocked User - 五木人

你真係知咩係法治? 法治死嘅唯一原因係黑警濫暴用政治檢控

基本法係香港大概等於外國的憲法地位
基本法係寫大原則同總綱之類的野
緊急法的確唔係基本法條文
所以一直有大律師話如果緊急法同基本法違反係唔可以執行

support

好！！！！！！

反緊急法會唔會比較好

冇錯
要反緊急法而唔係蒙面法
前者理據充足
外國亦容易支持

十月六啦

各位手足揸車見到落單狗一野車埋去不多說

人哋啲總統係一人一票選出嚟

正確黎講係反急緊法呀

各位手足 我愛你地

如果個個女仔放哂頭髮
戴cap帽又壓到低一低
再加副鏡片勁大嘅太陽眼鏡
應該都好難認到人

全世界all in tmr

好難一日就叫到一百萬人出黎

Pushhhh

十月六呀

唔出，佢哋就知你驚，下次蒙面法出23條，辱警罪，國歌法，國旗法，etc

6/10?

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

人地國家示威唔駛通知政府，香港就只係執一part出黎講

BLOCK左好撚耐啦個個咩五木人
唔晒晒精神

Issi

重點唔係蒙面法 係緊急法同極權政府呀dlkh

醒小小啦

push

人地係民選議會通過

個重點係咩，就觀點與角度啦

照舊啦
和理非 港島遊行
勇武 五區起義

呢d國家有集會自由，唔會因為你出街就會拉你。呢d國家有民主，有咩事政府人員要落台。

香港都冇因為你出街就拉你，除非你走出馬路，圍勁人

唔好驚呀真係

唔同意政府覺得我地驚 佢冇在意過市民好耐
但聽日同今晚一定要人多 我地要話比和理非知 我地唔驚呢個垃圾政權
仲有一小班和理膠 再唔醒麻煩返去做港豬
光復香港 時代革命

推
係反對引用緊急法

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

最起碼都黑超加鴨舌帽啊

連登又吹5號又吹6號搵，統一左個日子先得唔得

告鳩D 警察高層同政府
既然你告D 手足暴動，咁即係可以告你地
煽惑他人和煽惑他人煽惑公眾防擾罪

如果唔係6月9號，你柒婆堅持話繼續二讀條條例
如果唔係你警隊人員亂Q犯法，鎮壓我地
邊會有你地所講嘅暴動

Push

反緊急法啊

條友我block左十世啦

請善用起底功能

應該多人會縮

6/10星期日會0會好啲?

同意

今晚要出嚟啦